會唔會有人係金鐘執到呢副眼鏡？

係咁既樣
係中信玻璃門口跌既
我知道搵返既機會好渺茫或者可能已經碎哂
但我真係好中意呢副眼鏡
所以求下呢一線希望

係咪無得買返？

冇所以先出po睇下有冇人會見過

推

推 希望你搵得返

push for u
愛眼鏡之人路過

多謝你

zoff 香港唔係重有賣咩

呢個款冇哂啦

感激

Push